預言六月頭大陸會取消香港入境隔離

同埋深圳東莞d酒店dup⻣餐廳會超平吸引港豬上去
到時港豬入唔到外國，就日日上深圳東莞hea
六月七月香港冇乜人，冇人記得上年發生咩事

不了

六七八月七成港豬返上大陸玩